做乜唔見晒班好識波既疤狗花迷?

又笑人唔識波
又教人睇波
做乜唔見晒
想睇你地教下我點睇歐聯決賽

屌奶星 今年都未過一半就全部收皮

咁多年計今年連登呢班疤癲撚到有top3

尊重啦屌你

你唔尊重人
輸波個陣想人尊重你?

點睇？食住lays咁睇囉

呢個真 唔撐美斯就話人唔識波

年年歐聯都會失蹤架啦今年遲左d姐